救護員鬼故

話說今日係一個三柴嘅救援員啊邦（化名）聽到一個佢親身經歷嘅故事，唔可以話係鬼故，但係係一件好難解釋嘅事。

當佢仲係𡃁仔嘅時候，有次接call要上一個高級住宅接人，咁停定架車之後，個保安話呢個位泊車會塞住，希望救護車可以泊去隔離，所以個救護車啊頭同啊邦就上樓先，司機泊完再上黎。

咁棟高級住宅就得一座，唔會攪錯地方。兩人搭lift上到樓層，去到單位按門鐘無人應。咁唯有再確定多次個地址，無錯丫就係呢度。啊頭索性係走廊度嗌：「有無人叫左白車呀？」但走廊靜悄悄，好似成層都無人咁...

突然，啊頭部電話就響起，啊頭一聽，司機就話：「喂，我到左單位喇，見埋個老人家，你地去左邊丫？」啊邦即刻雞皮疙瘩，毛管都起曬 同啊頭對望一眼，大家都無出聲，就急急腳搭翻lift落樓。啊邦仲話部lift閂埋個刻，佢突然覺得走廊個景像唔同曬，好似一霎那翻返去第二個世界咁。

落到樓，再搭lift上返同一樓層就搵返司機同報案人了。咁接完落返樓，啊邦見到大門有人燒緊紙紮，其中仲燒緊一間大屋。後來唸返可能就係誤入呢間紙紮屋

真人真事，前幾日先係呢位救護員親口分享比我聽，大家有無遇過類似嘅事？

無人有興趣呢類故事？

有

高級住宅.....啊邦見到大門有人燒緊紙紮，其中仲燒緊一間大屋

唔太合理喎

住高級住宅都可以燒嘢嘅

有次上樓做野
入到去一如以往檢查病人同給於治療
我有個習慣會望下間屋（驚有潛在危險 例如痴線佬斬人）
其間見到有間房有人訓左上格床
之後執好野落車
我問：呀婆你同屋企人食左飯未？
婆：食左啦！有心
我：你唔洗通知聲屋企人去睇醫生咩？
婆：？？？ 呀婆我一個人住炸
我：哦 咁好啦

會唔會睇錯係d衫蓋住雜物當左係人？

推

啊婆老人痴呆姐，唔好諗咁多

LM
有冇d爆d既？